[有圖]熱列祝賀教大女神蔡倩彤順利畢業

我都係為大家著想咋

[member]

記住正評
［/member]

點del post 柒左

邊個

得罪左人?

咁都要俾人放上嚟

白衫果位靚D

巴打有透視眼咁，遮左半塊面都睇到靚D

拎番走？ 個架好阻訂

識佢 做緊1823

ig?????

好撚好玩?
屌你老母